有咩男士長銀包好推介?

想買銀包比男友
佢用開長銀包 又好鐘意放好多垃圾(廢紙,單)

Bv

原來你都係臭雞